macbook開唔到機

部pro 突然開唔撚到 屌

所以你開post原意係想上黎叫春?

話你聽佢有部pro

諗諗下覺得樓主好嘔心

太好啦 樓主又可以去genius bar比人當狗咁撚

乜我地似藍精靈咩